官方：奧斯卡加盟上海上港

官方：奧斯卡加盟上海上港

上海上港俱樂部宣佈，此前效力車路士的巴西球星奧斯卡正式加盟球隊！

魔性澎湃
摩佬好波

上海上港集團足球俱樂部：上海上港集團足球俱樂部與切爾西足球俱樂部已正式完成關於巴西球員奧斯卡的轉會協議。奧斯卡將於近日抵達上海，正式加盟上海上港。在效力於切爾西的4年時間裡，奧斯卡在各項賽事中為球隊出場203次，打進38球，並與球隊一起獲得了一座英超聯賽的冠軍、一座歐聯盃的冠軍和一座聯賽杯的冠軍。

痴撚線 25歲過中超

當年既超新星，當打年齡淪落到去中超

我想問佢同古天奴比邊但勁啲?

25歲就玩完

真係時間證明一切 幾年前如果你話古天奴勁過奧斯卡一定比d車狗咬 但依家明顯實力差一截

痴線

唔係好耐之前一提古天奴VS奧斯卡就比人笑不自量力

問下摩狗將Oscar 訓練成一個點既人🤔

人工高過c朗，美斯，踢5年乜都賺番曬(如果有錢俾人工既話)

死摩狗又搞殘一個進攻天才，好波

祝佢斷腳

據悉轉會費高達6000萬鎊

魔性澎湃
搞殘對手主力

癡撚線

虎扑体育12月23日讯 上海上港俱乐部官方宣布，效力于英超切尔西的巴西中场奥斯卡已经正式加盟球队，合同细节双方没有披露。但据了解，转会费达6000万欧元，这也打破了胡尔克创下的中超转会纪录，成为了新的中超历史标王。

£51M

又一個貪錢怪

痴撚線

踢車仔都知啦

你個撚樣都未斷啦

對轟來說 其實幾抵

由鏝講出口 chung sick ball

虎扑体育12月23日讯 上海上港官方宣布成功引进了巴西国脚奥斯卡，加上之前球队中的胡尔克和埃尔克森。根据《德国转会市场》上的数据，三个人的身价总和高达6220万欧元，是目前中超球队中身价最高的前场组合，这也是中超历史上最贵的三叉戟。

當年新卡卡

據外電報導，奧斯卡很有可能會以６０００萬英鎊（約合５.２億元人民幣）的價格轉會上海上港，他每週的薪金也將從現在切爾西的９萬英鎊激增至４０萬英鎊（約合３４７萬元人民幣）。

痴撚線
快D用黎買占士

摩狗下個收皮既係咪martial

痴線 四倍人工唔止

一齊斷最好

Hulk Elkeson Oscar
屈唔屈到亞冠返嚟
Conca仲喺唔喺度？

一星期買一層樓

買Oscar就係代Conca

浸一浸支那水,就冇乜機會上晒4大
不過冇話岩唔岩,而家踢波仲邊有以前咁熱血,金錢足球果日興起開始就咩都變晒

似係HERRERA,摩佬最鍾意埋沒中場既創造力

巴西仔有錢大過天

佢岩既 寧願過中超 豆高人工 好過係車仔磨

大陸又可以洗下d黑錢

簽完hea踢份糧都夠佢成世，係主流聯賽踢佢邊可能有咁高人工

不了 唔要占士

土超同俄超無人收留佢咩

Conca應該落中甲

咁多錢買六合彩咪好易中

當年佢加盟車仔根本錯

300幾萬週薪
屌你老母

大部分都巴西人去

pessoas tolas mais dinheiro para acelerar！

上去吸毒霧
有錢無命享

hea踢 高人工 仲要照入到國家隊 爽死

oscar以你為恥

逼走迪布尼同馬達既男人

快D買埋我地朗隊啦

搞清楚先啦 屌
邊個迫走迪布尼同馬達

新卡卡

巴西真係，有咩可能踢中超都入到國家隊

用中超人都大炒阿根廷

車迷表示：好撚抵，佢個價根本值一半

當年既卡卡

練到俾車狗賺60m

摩連奴落地獄

摩狗幾時死
等睇獌俾佢拆骨

咁廢仲有得拆?

係

有冇睇過波

仲買六合彩？賭返中超啦

係都普巴先啦

點解個樣柒左咁多既

到時被欠人工

Why not both?

轉出現金，假人仔

冇大志

玩閪咩 25歲一個禮拜搵你成年人工都唔撚只

宜家fm 會唔會有痴線支那佬bid 人

講緊佢職業生涯 聰明豆

支那狗有無錢找數
上次爭杜奧巴錢還咗未

應該冇睇過就盲反

見過恒大出25M 買rojo

成隊踢得最好 超強B2B 都話俾人埋沒
今季終極解放
Oscar 潛力到頂 唔夠料踢攻中 係有料既 邊個教都一樣 又踢唔到B2B 兩頭唔到岸 關人乜事

車迷表示滿意

唔講佢今季有冇埋沒人啦
但係車教果陣米基同Oscar 比佢教到變左工兵
無乜創造力可言都可以話唔關摩佬事

會啊

咁後生過中超

白痴仔真係冇得救

留名

垃圾車唔識用就賴摩佬
好心啦

軌

哇40萬磅俾我都走，理得你班友點睇

米基經過咁多任教練都係咁 講唔通喎

Ock不嬲廢

摩佬拆哂垃圾車條龍骨 唔鬧佢鬧邊個？

正，等繁體先買

Mata 迪士尼 舒爾尼

真係慘
明明勁過古天奴十班

唔考慮有機會冇糧出，唔去就真係大傻仔

不嬲都唔勁
係歐聯入過球靚波
什麼歐洲式攻中
又慢又唔跑得

當初第一季啲遠射幾勁
慢慢摩狗嚟就轉咗做工兵
四不像

巴西配歐陸式踢法=垃圾
俾返d森巴式踢法俾我地睇呀
而家巴西既土壤唔知仲有冇機會俾到新一代朗癲出身
全部變哂足球學校倒模踢法 屌

屁馬

多撚謝摩連奴

摩狗快撚D死啦

佢唔夠勁幫到車， 但點會要去中蕉

唔關教練事，唔通關球迷咩

青春有價

進攻天份到頂，做咗工兵唔會唔識遠射嘅，上年鳩射唔少啦，幾可會入 唔防守佢什麼都不是

點解話佢慘?40萬英鎊差唔多係世界頭5人工喎

屁馬已經係現時惟一一個森巴味球星
但都未到朗癲果隻咁好睇

中超拖撚硬糧

40萬鎊週薪又真係吸引好多
vps係土超都係得22萬

點解要咁樣浪費自己

唔知有冇糧出呢O

睇你要前途定錢途

幾時到臭燒牙

可以有咩前途呢？

如果屁馬好似以前係山度士咁踢咪好睇囉 不過佢都唔洗旨意再係巴塞到打到正選

去中超未必入到國家隊 當然你要搵錢冇野好講

人為財死 鳥為食亡